有無校園版GTA玩?

我要入學董之英，日日打人pat pat嬉戲!

你會係比人抽頭後入個個

Bully?

Bully

重可以溝女，prince Joyce level
岩哂你口味

呢隻game我有聽聞過，可以試下玩下

聽講開發緊bully 新作